拜登：就職後將打擊全國步槍協會

美國槍枝氾濫問題嚴重，死傷慘重的槍擊案頻傳。芝加哥9日就發生一起3死4傷的隨機槍擊事件，其中一名死者還是北大畢業、就讀芝加哥大學經濟金融博士四年級的30歲中國留學生，然而，美國總統川普卻曾多次公開表態支持美國憲法第二修正案所保障的擁槍權，始終不願正視美國日益嚴重的「槍械暴力」問題，他認為「槍擊案的發生重點不是槍而是人」。將於20日上任的美國總統當選人拜登則在8日承諾，上任後將會挫敗「全國步槍協會」（NRA）。

拜登上述承諾是他在推特上對前聯邦眾議員吉福德（Gabby Gifford）的回應。吉福德曾在2011年舉行活動時遭到槍擊。吉福德說，這次襲擊事件沒有擊垮她。而拜登對她說：「你的毅力和不可估量的勇氣繼續激勵著我和其他數百萬人。我承諾將繼續與你–以及全國各地的倖存者、家庭和倡導者一起努力，打敗NRA，結束我們廣泛的槍枝暴力。」

拜登在他的網站透露，他有一個計劃來結束「我們的槍支暴力盛行」，並提到自己已經兩次對抗NRA並獲勝，指的是他協助在1993年通過《布雷迪手槍暴力防治法》（Brady Handgun Violence Prevention Act）並通過了對某些武器的10年禁令。其中一些提議包括禁止製造和銷售所謂的攻擊性武器和高容量彈匣，限制每人每月可購買的槍枝數量為一支，以及禁止被判犯有仇恨罪的人擁有槍枝。

目前擁有超過500萬名會員的NRA尚未對此公開回應，該協會最近曾發文指稱，拜登就職後將「開始對美國槍枝所有者的權利進行協調攻擊」，並強調「我們必須做好迎接攻擊的準備。」NRA還稱，如果官員們得逞，拜登政府「將實施禁止和沒收美國最常見的步槍，將任意限制每月可購買的槍枝數量」等措施。而該協會也尋求以憲法《第二修正案》為依據，保護公民所擁有的持槍權。

死者還是北大畢業、就讀芝加哥大學經濟金融博士四年級的30歲中國留學生

呢個先係good news。

唔想死?!
留番喺中國就可以

係死支那

係就快啦冇得彈弓手架

有大陸大水喉射住就唔再需要槍會政治捐獻

禁止被判犯有仇恨罪的人擁有槍枝

支持侵冇槍
左膠有槍

NRA喎
捐俾DEM？

GOP唔阻止
你話呢

睇黎 biden 想一步步永續自己既地位
不過佢都成八十四歲，仲可以點？

Biden只係一個左派傳聲桶

[⇩ '民主'左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

搞唔到直接用法律管制就搞協會？

而家已經有左癌議員仆出黎話5.56口徑子彈要註冊先買到

咁住內陸州，間唔中有熊有狼入屋嗰啲點算？
用手槍？定請返三五個俄羅斯人同啲狼隻抽

加強獨裁政府控制
班美豬仲未識醒

咪轉打762 300blkout

德州理鳩佢咩 隨時拎支.50同佢駁火

真喺攪槍權，無計

Blm 應該只準黑人有槍

we are coming with your guns

班傻仔共和黨員仲以為賣甩侵下屆可以再選過

nra點會驚

禁槍又係製造撕裂，左膠嘅自以為勝利都幾好睇，佢地嘅破舊立新最後會出現啲咩產物呢？

NRA 呢幾年一身屎，又多貪污醜聞

民主黨不願面對槍擊案最嚴重地區正正係民主黨州
維珍尼亞1萬人帶支M4出去遊行都無一個人被槍擊
反而紐約幾乎禁槍,但平均每個月都有人被槍殺

條友真係戇鳩 引內戰⋯⋯南北戰爭⋯⋯

永咩續
佢咁大年紀
下屆仲出唔出嚟選都未知

唔想俾人用第2修正案為由推翻政權

起碼有1半共和黨選民都係maga

早排有另一單新聞話個大劣生死左都照交到功課，唔知呢個會唔會

美國共產黨

等等先 佢宜家78歲喎
你個84喺邊度得出嚟

紅州一定唔會服從

李加超出黎

殺人既係力架

左癌臨上台都搞到1st amendment 蕩然無存喇 之後上咗台做揸fit人 2nd amendment仲保得住

認真問：佢哋明明知道有槍嘅人會搞事，但係一個禮拜都唔等就要而家講話要打擊步槍協會，係唔係扭打？

其實睇唔透

曼德拉效應
78歲就講到8張
8張又講到8張幾
不過話唔定呢條失智老人做兩年就瓜左

一早留喺中國，起碼唔洗客死異鄉
連條屍都唔知運唔運到返中國

咁快鋪定路
中華人民美利堅國

人地未來人返黎

正 越嚟越亂

係支國派個人去美國俾力架殺，再引起社會關注廢唔廢槍權呢個議題，又俾敗登有藉口搞全國部槍恊會

source?

成班以為割侵就保飯碗
完全無諗過好多都係投完侵先投佢地

拜登同黑婆都講明一定搞鳩槍權

所以年紀大嘅候選人揀邊個做副總統好緊要
好似麥凱恩咁 當年揀佩林簡直係自斷雙臂

李家超金句

搞鳩槍權嘅結局係

罪犯仍然有槍
但係平民就冇槍自衛

收得皮

屌你今次係黑人開槍就唔理個兇手賴支槍

真
本身犯罪率咁撚高

邊有得搞 成條第二修正案係到

食屎啦拜登

又話槍權可以抗極權
信既真係要去驗腦

照呢個思路應該係想製造衝突，想製造唔好睇嘅畫面將對家連根拔起

槍權呢樣嘢又係我地想要，人地唔想要嘅野黎

俾你用，但禁曬舖頭賣子彈

根本槍權就係平民版的核和平

佢做唔做得完四年都係問題

推

入埋侵數

佢估好似香港人咁冇槍任狗恰？

夠膽取消槍權美國人會上門一槍一個.

好事，絕對係好事！

軍火商 暗殺班仆街都似 阻人發達猶如殺人父母
你估軍火商會驚你嘅科網圍牆咩

直爆你server

今次真係考驗美國公民如何運用佢哋第二修正案下嘅權利

希望美國人會保衛佢哋自由同權利

班左膠連佢地1st Amendment既權利都唔想要

有道理

等如之前有套動畫 嗰個地方可以合法殺任何人
個反派想走去隨便殺人 拎支槍指住個平民
然後全部人都望住佢
大大聲問唔係可以隨便殺人咩？ 然後啲鎮民答佢話可以
個傻仔一舉起支槍就被幾十把槍射死咗

好似以色列咁樣邊有人咁大膽亂來

咩意思

衝鋒槍上面再掛多支shortgun

講左咁多年
非法政府就上場都無人護國

動物本身就係有狩獵嘅天性 只能夠怪你住得太偏僻 入侵左人哋個地盤仲要殺返佢哋

原來可以咁打左咁多年機都唔知

美國總統本身有個詛咒，逢係20倍數年份當選嘅總統會係任期內死亡。好似1960年當選嘅甘迺迪咁，呢個詛咒由1980年當選嘅列根破左，拜登係咪想延續返？

班所謂國際線撚樣應該好開心

美國槍枝氾濫問題嚴重，死傷慘重的槍擊案頻傳。

頭兩句已經非常誤導

幾時禁埋D人渣車 每日都唔知幾多人比人車死

即係會做六年？

禁槍之前就俾Antifa同blm用槍射殺

下次俾賀上位
再鋪路俾黑馬老婆上台啫

BIG TECH 將會控制美國

而共產黨會控制BIG TECH

加州三藩市個頭有冇巴打有槍鋪介紹 想買

恭喜哂

crime and death rate upupup

拜登你要玩禁槍就選前講嘛
而家黎講好撚無恥

左膠: Animal lives matter

禁條毛咩
大把鎗係市面流出
公開禁係禁平民
d罪犯未一樣黑市買到

奇諾之旅
講真人人有槍先有得互相制衡

養肥兩隻怪獸睇佢地點死

左膠唔信deterrent effect
佢地覺得個個有槍=個個互射

真心咩
N年前COD MW 都唔少啦

2021響頭炮

black lives matter
but Chi-Na pig doesn't matter

廢老自己跟本冇力
係佢後面個堆人想搞事

總統比人政變左 愛國者都比人啪埋
好似真係冇咩反應

都講到明美帝人民日日水深火熱都仲要去，責任不在⋯

來生再入種花家

支那祖：死左個支那人
仆街禁槍

BLM打人搶野
WFC

連登仔仲嬲過NRA

我都想見到果啲所謂海外手足咁死走得咁開心呀拿，唔想死？！留係香港就可以

唔講其他，個死者起碼有用過9成9連登仔先

我一早就講咗

就到職先算

美國要末落了

所以連仔先因為佢死高興

全部都係錢錢錢錢，佢大撚鑊

D美國大愛左膠慶祝緊添啦

根本美國人最想生活起共產國家

終於明白獨裁主義既好
中國又走得太前

如果幫共匪貪污殘民, 有咩用? 有害就真

意思係：係人都有槍呀德州 連槍本身都有槍呀

實際就係步槍下掛散彈槍（德州都係好興改槍，改啲奇怪嘢上枝槍，電鋸，廁紙筒，刀套，手槍槍套，咩都有嘅自由槍械州份，相比起好多州都未必咁”Free State”）

以前好似有美國警察定唔知國民警衛隊話禁槍根本冇可能，有幾多美國人會交槍出嚟，搞得掂德州同内華達先講

光復美國，時代革命

但會放寬玩押/戀小童年齡至0歲

We are armed civilians, not slaves

死得好。

我玩過 cs, battlefield 4 /以前, destiny, 等等都唔多覺

ic thx

每日屌閪死都唔少人，
係咪要禁埋屌閪？

佢就開心啦咁快見毛主席

好似唔係所有民主黨人都支持搞鳩槍權，我估biden會好難做

佢理得你死
總之就係要攞走你推翻佢嘅能力

A well regulated Militia, being necessary to the security of a free State, the right of the people to keep and bear Arms, shall not be infringed.

美國係唯一有希望同中共對抗既地方
枝槍唔可以俾人拎走

NRA出哂聲明啦 自己去睇啦聰明仔

收槍權 冇得反抗 跟住勁共勁共

支那人可以重刷
好大機可以再做支那人就好安全

拜登 當選, 其實是否證明美國人 無腦??

台灣蔡英文大勝, 上年香港區議會 泛民大勝, 都有腦過美國人

可以拎m134同Barrett 出街添

要中央集權了

無左槍權就玩完

呢個post 有幾多人知NRA 做左幾多撚屌野...

好想睇倒美國有一日示威者好似犯咁攬住塊牌跪喺白宮前面求見 最後比軍隊因為叛國同行為不檢鎖走

打 338, 45, 357, 40, 50 😉😉😉

軍隊可能都會反政府

槍權真係話打擊就打擊就唔會嘈成十幾年都未拆得掂啦
拜登你係咪老人痴呆到懵撚左

槍會一向係美國政府嘅一大支持者，咁依家後面係邊個撐拜登

已經預想到CHINA JOE同777一鳩樣口講兇狠
但係發現無人理或者無效果就淆撚哂底

而家大權在握想點都得架啦
反對嘅就人格謀殺你，搞你屋企人，無得用twitter，話你係精神病，邪惡極右

人冇槍 正苦可以做乜都得了
例子 香港